export default {
  title: 'Recent Uploads tagged madrid or barcelona',
  link: 'http://www.flickr.com/photos/',
  description: '',
  modified: '2018-01-17T19:21:46Z',
  generator: 'http://www.flickr.com',
  items: [
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716233922/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4606/39716233922_b14b3ca85b_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:14:16-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716233922/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4606/39716233922_b14b3ca85b_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:46Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747978051/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4659/39747978051_7d0a1999a0_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:14:08-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747978051/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4659/39747978051_7d0a1999a0_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:45Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39716264402/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4624/39716264402_e1259c3310_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T11:39:42-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/javiercamporbin/">javiercamporbin</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39716264402/" title="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4624/39716264402_e1259c3310_m.jpg" width="240" height="135" alt="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia" /></a></p> <p>La tristeza de los ogros. Olivia Delc\u00e1n, Borja Ortiz de Gondra (adaptacion), TC.,Fabrice Murgia (texto adaptacion), Andrea de San Juan y Nacho S\u00e1nchez. Teatros del Canal. Madrid.</p>',
      published: '2018-01-17T19:27:01Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("javiercamporbin")',
      author_id: '103712040@N03',
      tags: 'madrid teatro'
    },
    {
      title: 'La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39038944714/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4769/39038944714_aa1b8e3133_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T11:09:34-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/javiercamporbin/">javiercamporbin</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39038944714/" title="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4769/39038944714_aa1b8e3133_m.jpg" width="160" height="240" alt="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia" /></a></p> <p>La tristeza de los ogros. Nacho S\u00e1nchez. Teatros del Canal. Madrid.</p>',
      published: '2018-01-17T19:27:08Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("javiercamporbin")',
      author_id: '103712040@N03',
      tags: 'madrid teatro'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716220792/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4654/39716220792_867817e020_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:15:39-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716220792/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4654/39716220792_867817e020_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:52Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747985311/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4624/39747985311_4f43e64781_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:12:13-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747985311/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4624/39747985311_4f43e64781_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:38Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716235142/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4666/39716235142_af926d4f28_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:14:01-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716235142/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4666/39716235142_af926d4f28_m.jpg" width="240" height="160" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:45Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39748000141/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4708/39748000141_3c754b9d8b_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T11:13:17-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/javiercamporbin/">javiercamporbin</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39748000141/" title="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4708/39748000141_3c754b9d8b_m.jpg" width="240" height="160" alt="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia" /></a></p> <p>La tristeza de los ogros. Andrea de San Juan y Olivia Delc\u00e1n. Teatros del Canal. Madrid.</p>',
      published: '2018-01-17T19:27:06Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("javiercamporbin")',
      author_id: '103712040@N03',
      tags: 'madrid teatro'
    },
    {
      title: 'La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39038944434/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4628/39038944434_91f8dfd8e4_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T11:08:15-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/javiercamporbin/">javiercamporbin</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39038944434/" title="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4628/39038944434_91f8dfd8e4_m.jpg" width="240" height="160" alt="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia" /></a></p> <p>La tristeza de los ogros. Andrea de San Juan. Teatros del Canal. Madrid.</p>',
      published: '2018-01-17T19:27:10Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("javiercamporbin")',
      author_id: '103712040@N03',
      tags: 'madrid teatro'
    },
    {
      title: 'Mirror Mirror...',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/laboule/24878596277/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4661/24878596277_923f62d27f_m.jpg'
      },
      date_taken: '2017-12-08T14:17:44-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/laboule/">Didier Vignau-B\u00e9gu\u00e9</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/laboule/24878596277/" title="Mirror Mirror..."><img src="http://farm5.staticflickr.com/4661/24878596277_923f62d27f_m.jpg" width="240" height="160" alt="Mirror Mirror..." /></a></p> <p>From an exhibition of Esther Ferrer - Palacio de Velasquez - Madrid</p>',
      published: '2018-01-17T19:22:01Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Didier Vignau-B\u00e9gu\u00e9")',
      author_id: '56478103@N08',
      tags:
        'estherferrer madrid exhibition palaciodevalasquez blanc white highkey'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/38849616285/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4703/38849616285_185b1da8f6_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:12:47-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/38849616285/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4703/38849616285_185b1da8f6_m.jpg" width="197" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:53Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'Gran V\u00eda',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/silvia_photog/25876158008/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4755/25876158008_c69e0c83b5_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-12T19:53:50-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/silvia_photog/">silvia_photog</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/silvia_photog/25876158008/" title="Gran V\u00eda"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4755/25876158008_c69e0c83b5_m.jpg" width="240" height="160" alt="Gran V\u00eda" /></a></p> ',
      published: '2018-01-17T19:26:05Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("silvia_photog")',
      author_id: '144636388@N08',
      tags: 'madrid spain travel street building shop'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747985821/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4648/39747985821_a0d15a9404_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:11:58-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747985821/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4648/39747985821_a0d15a9404_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:37Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/27969012739/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4714/27969012739_4fc3d63186_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:11:51-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/27969012739/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4714/27969012739_4fc3d63186_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:54Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716227322/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4742/39716227322_ac5473a8b0_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:15:26-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716227322/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4742/39716227322_ac5473a8b0_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:51Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716227982/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4625/39716227982_80235572da_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:15:16-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716227982/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4625/39716227982_80235572da_m.jpg" width="240" height="160" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:50Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39716263402/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4696/39716263402_9bdfe4b628_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T11:30:00-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/javiercamporbin/">javiercamporbin</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/39716263402/" title="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4696/39716263402_9bdfe4b628_m.jpg" width="240" height="160" alt="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia" /></a></p> <p>La tristeza de los ogros. Andrea de San Juan. Teatros del Canal. Madrid.</p>',
      published: '2018-01-17T19:27:05Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("javiercamporbin")',
      author_id: '103712040@N03',
      tags: 'madrid teatro'
    },
    {
      title: 'La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/24878585067/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4659/24878585067_023b6e0c59_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T11:35:23-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/javiercamporbin/">javiercamporbin</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/javiercamporbin/24878585067/" title="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4659/24878585067_023b6e0c59_m.jpg" width="240" height="160" alt="La tristeza de los ogros, de Fabrice Murgia" /></a></p> <p>La tristeza de los ogros. Olivia Delc\u00e1n. Teatros del Canal. Madrid.</p>',
      published: '2018-01-17T19:27:02Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("javiercamporbin")',
      author_id: '103712040@N03',
      tags: 'madrid teatro'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716230352/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4648/39716230352_ff10bf6ba7_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:14:29-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39716230352/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4648/39716230352_ff10bf6ba7_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:48Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    },
    {
      title: 'ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME',
      link: 'http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747984821/',
      media: {
        m: 'http://farm5.staticflickr.com/4668/39747984821_593986dbcf_m.jpg'
      },
      date_taken: '2018-01-17T13:12:20-08:00',
      description:
        ' <p><a href="http://www.flickr.com/people/yeagovc/">Yeagov_Cat</a> posted a photo:</p> <p><a href="http://www.flickr.com/photos/yeagovc/39747984821/" title="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME"><img src="http://farm5.staticflickr.com/4668/39747984821_593986dbcf_m.jpg" width="160" height="240" alt="ESGL\u00c9SIA DE SANT JAUME" /></a></p> <p>L\'esgl\u00e9sia de Sant Jaume (o de la Trinitat) \u00e9s una esgl\u00e8sia g\u00f2tica construida en el mateix empla\u00e7ament de l\'antiga sinagoga. Va ser fundada el 1394 per una confraria de jueus convertits al cristianisme. El 1525 va passar a formar part del convent dels trinitaris cal\u00e7ats. Aquest convent va desapar\u00e8ixer el 1835. El campanar data de 1722. Entre 1866 i 1880 l\'esgl\u00e9sia va ser remodelada. El retaule major data del segle XIV per\u00f2 originalment estava a la Catedral.<br /> VIMEO: <a href="https://vimeo.com/88996097" rel="nofollow">vimeo.com/88996097</a><br /> YOUTUBE: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs" rel="nofollow">www.youtube.com/watch?v=R8Vy9CXpcBs</a></p>',
      published: '2018-01-17T19:21:39Z',
      author: 'nobody@flickr.com ("Yeagov_Cat")',
      author_id: '91044419@N08',
      tags:
        '2018 barcelona catalunya carrerferran carrerdeferran esgl\u00e9sia esgl\u00e9siadesantjaume santjaume parroquia parroquiadesantjaume 1394 g\u00f2tic esgl\u00e9siadelatrinitat call'
    }
  ]
};
